{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 빨간풍차아띠앙펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予約前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、お断りして払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用可否は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守っていただき、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害を賠償しなければならない場合があります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターにて払い戻しが可能です。 ペンションの料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用案内としては、幼児、お子様連れの際は安全に注意する必要があり、客室内での喫煙禁止やバーベキュー利用、駐車可能、干潟体験用具の無料レンタルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予約前に連絡をすればいいですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予約前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、お断りして払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用可否は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人炊事道具も持ち込み禁止です。喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マナーについてはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターにて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内には何がありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内としては、幼児、お子様連れの際は安全に注意する必要があり、客室内での喫煙禁止やバーベキュー利用、駐車可能、干潟体験用具の無料レンタルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 527
    }
}